[天下圍供！]689研英國起訴高佬紅鵪鶉，不排除眾籌！！

鬼打鬼，先好睇！！！

恭喜：My香港，民主党！！！

幫下你喇
斷你十連